最近運氣好差，聽日諗住買返2股GME

買牛輸牛，買熊輸熊
今日買馬已經連輸七場
希望聽日唔好燈到大家

記得貼倉

聽日買完貼倉
買馬已經連輸八場

場場莫雷拉位置，應該10蚊都有得執下掛

聽日會大升大跌 係小心

十場輸哂，輸左二千蚊
大家睇路

想幾錢入

岩 樓主 做得好
燈死班死賤種 咪撚比班含家產成日係到也文也武

樓主800入都有水位呀

400樓下都入

GME AMC已經炒完
聽日先入即係幫人接貨

put?

貼住一場俾你睇喇

原來有圖，勁

四連環仲要美麗系膽

我買左既股票多數都會仆街
例如燈到條輸油管被禁止使用

GSX被Muddy Water沽都冇事 係因為我冇買
另一間就真係破產 損失99.5%

貼倉，入住1股先

唔好意思，燈左大家

...

有料

買完心情更差

勁